[時光機] 賓洲有過萬張選票，比寄出日期更早回郵！

Over 51,000 ballots were marked as returned just a day after they were sent out—an extraordinary speed, given U.S. Postal Service (USPS) delivery times, while nearly 35,000 were returned on the same day they were mailed out. Another more than 23,000 have a return date earlier than the sent date. More than 9,000 have no sent date.

天能？

出術都出到咁低質

登登除咗復活死人
仲發明咗時光機

Over 51,000
已經夠cup

最高領袖敗登都成個智障咁
佢啲手下會有幾醒

The forth law of thermal dynamics

時間鋏形投票

賓州翻盤

郵寄選票係做假根源

一定係拜登架 唔比有大豆侵份？

Don’t try to understand it. Feel it.

你話呢
郵寄投登多定侵多？

太趕時間

大紀元？？

fc左先啦

理得佢侵做定登做
總之呢堆票全部唔計數就得

temporal pincer vote

Fact check 未
Fact check 未
Fact check 未
Fact check 未
Fact check 未
Fact check 未

唔識出術就問下支共啦
專家都唔問下

Fast Track左未

快啲去濱州fc

on 9
冇mail in 侵贏撚咗啦

睇住donald trump領先70萬票來印

趕左少少 自然多甩漏

我覺得好多係民間自發出術

fc左先啦
話唔埋全部都係愛侵力投呢

mail in 絕大多數都係biden

唔係好睇得明
回郵都要印架咩？sorry我蠢

有無其他source, 呢幾日好似有希望咁，但係睇嚟睇去都見唔到可靠啲既source, 唔想最後又失望

唔關事既
咁大工作量
你無返6-8層架構
一定有好多錯
所以港英政府既公務員系統
係好少係文書上出錯

我登大顯神威
要拎諾貝爾獎

支共好似得香港有出術經驗
仲要球證旁證都係佢的人
就係問支共先搞成咁

原來呢個世界已經有天能部機

人多手腳亂 咁大型出千好難做到完美

fc : 一定係人為錯誤

搵研究光速同時間的物理學家FC左未? No evidence NO 阿肥等!

fc ：一定係印錯

啱 所以公平啲 果堆全部唔計
邊個佔多啲？自己諗下啦

呢啲做出黎既mail in 票又點會有侵

反向時間選票

大家追求係選舉公平
投邊個係個人意願

time machine confirmed
in usps we trust

立場編輯： fake news

文盲

Down track 左未

痴撚線噤都要拗

天能

左媒：科學家係賓洲發現時光隧道 對於人類進行時光旅行有莫大鼓舞

咁一定要搵野黎講下架

如果係阿侵，你問呢句嘢
我會答你：「既然郵寄選票咁多問題，我希望拜登同我一樣，同意唔計自己啲郵寄選票」

咩呀
天能式寄信香港幾廿年前發明左啦
記得以前香港郵政廣告都 sell 自己個郵差一路向前行, 周圍嘅人同時空係倒轉, 美國都識有幾出奇

原來真係有tenet

人人能超越時間生死

即係點

fc鬥

咁多架構，好易暴光

全部都係拜登

fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

你講咩話

川普勢劈賓州舞弊

有冇人可以同我哩個後生仔講下咩係回郵
明好怪，但唔明係點

大炒70萬

真係同支那人做嘢一撚一樣
個個做嘅時間事撚但 做完就OK唔理後果

民主黨好明顯屈𢱕砌

咁又點?

穿越時空的賓周...州

我登要拎諾貝爾獎

因為郵寄，提早投票，長時間點票，好多人可以接觸到選票

我心入面反trump，如果我接觸到選票，我就自己撕票，丟票

即係話未必係民主黨有系統咁操控選舉，係反trump黨民粹上腦

當然唔排除呢個可能

即係冇大台選舉舞弊

傻西5毛

支那教路

左膠：fake news

大陸仔識條撚乜

包容下

我侵

可能係黑人

水土不服

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

Go back to ur sweet home Delaware la

咁咪啱囉 自己叫人查自己
拉返開個差距嘛

如果係系統性操控，咁就要做埋參眾兩院，淨係做總統票但無兩院控制都係無用

傻瓜機 留給你 誰歡笑 誰憤怒
想當初預言無數世界有太多變數

今次試水温，下次會做埋參眾兩院。

用下腦啦ON9仔 PA之前嬴緊80萬票呀屌你老母

俾連選票𠝹親會好唔返

所以咪一次過dq晒呢堆有問題既票 唔理投邊個

正常要甩身一定要瀨曬落班傻仔度自保
唔係成個黨一鑊熟

但太複雜一層層傳落去仲易出錯
所以應該係原本以為兩院有優勢就唔洗d人記咁多名
淨做幼登就算

呢個唔難解釋
拉一派打一派

如果兩院都係民主黨大勝，受影響既議員會唔出聲？
到時傾黨之力去查都得，所以你見部分共和黨好冷靜

咁做好明顯只係想孤立侵

More than 9,000 have no sent date.

今單明顯係郵局BACK DATE返去11月3日而出現既問題啦
同之前有證人指上司要求CUP 11月3既罪行不謀而合

查囉 還兩邊一個公道

侵侵玩返兩日等你call完點哂票先反cup

屌，經驗不足，造到錯漏百出，又唔撚嚟請教吓民賤聯

第一次係咁㗎啦

又係美國佬話一定十一月選 ， 今次邊個叫re-election 就係違憲⋯ 大家互夾春袋 起一堆唔知啱同錯嘅選票 決定總統

所有問題票都係投登，就唔係問題票咁簡單喇

又block一隻

牙侵搞咁大檀野查自己？

心照啦 講呢啲有用咩 最後有結果咪知係邊個囉

唔通有trump 份就可以比件事發生？

原來唔止有不死人
仲有時空旅人
Magic

左媒點會報

你做埋參眾兩院而被發現 共和同你打內戰都似

大紀元喎，點搞呀

笑到痴線

Trump心諗俾我打多兩日Golf再搞你班仆街

我覺得民主黨自己有出術，支共另外整咗一堆票令成件事太明顯，破壞選舉，分裂美國

大紀元英文版做sources

而家仲話大紀元嗰D五毛PR去仆街死啦，乜仲有公信力主流謀體咩？ 靠CNN 定 TVB 呀？屌你老母！

自損二千, 殺敵十萬

連支共最強武器都出動埋，我登

之前睇有個表
一堆成百歲既老人家
mail in 10月25寄出
10月26就returned
阿婆阿公反應又幾快架喎

我都唔明
check下個日期先一次過chop一樣嘅好難咩？
直頭係小學生level錯誤

仲大豆侵
成耐冇上過嚟
即block

只想去為你完成時光機器
人人能超越時間生死

回郵：假設對方收唔到郵局彈返比你既日期

返香討啦垃圾

如果只係一兩個人出術
其實好易夾到
不過依家成班人一齊出術
就好容易出現偏差

又一單

All I have for you is a word: Tenet

大紀元

Fourth

你想黑人幾有腦呀

你究竟係閪頭定閪腦?

賓洲會旋轉

Theepochtimes咪大紀元

佢地究竟係咪搵d芝麻人幫佢地做㗎，咁求其都有

飛緊去PA FC

拜登fans: fake news 唔駛fc

deep state 有好多異能人

只可以講舞弊都唔係咁易

舞弊到無破綻係難

我成日都覺得係有班人推個老人痴呆上去
然後就可以係後面操控
其實敗登贏輸都係受害者
PS:唔洗FC估下架咋

反向思考，放出大量假破綻

攞諾貝爾獎 discovery of the Fourth law of thermodynamics

物理學奇材喬·拜登

驚投唔切, 用生命支持我登

因為出千由支共做

鉗型郵票戰術

番去幫你老母收屍啦

Time machine matter

你係咪歧視我地逆時人？

逆行選票
我懷疑成個選舉都係鉗型戰術
侵侵走左入艾森豪威爾辦公大樓, 就係入去逆行入面有部旋轉門

侵侵6個個陣已經知出術
應該係逆行返去6月

或者2016年參選都係逆行幾年時間返去

所以有45萬票, 淨係填得總統個一格
其實係參議員, 眾議員個格d 墨水因為逆行而甩色

Tenet

講真點會岀到咁低質，有時唔係fraud.

果然幫得支共做野既
都只有弱智仔

點解可以咁低裝

？人時逆地我視歧咪係你

CCP

呢度有得睇數據，可以download個csv file落黎自己分析

用python就咁掃左一次，唔理佢出生年份：
同一日回郵：34,916
回郵日期早過寄出日期：23,305
寄出一日後回郵：51,200

冇計no sent date

話唔定就係支共幫倒忙

種票

唔係一個麵，一個老蕭咩

你估Deep State 無共和黨人咩

敗登個邊好撚蠢！偷食唔抹咀

咁即係係郵局啲人出術？

應該多方面出術都有

唔緊要，咪全部取消曬佢囉， 睇下邊個啲票多啲

放蛇 等拜登做假 自己宣布成為總統 再反cup 比齋贏更開心

美國科技領先到發生咁多超自然事件

一加郵寄票bye登就反cup

左膠：
郵寄票不嬲民主黨多票 好正常

搵到好多郵寄票有問題
左膠：
你點知郵寄票全部都係投登 fc左未先

CLS種十幾萬票

WI 定MI 半夜趕晒點票人返屋企，第二朝話拜登半夜多左十五萬票，直情一個直角黎都夠膽死，唔係有組織去做可以做到？

可能一開始冇諗過真係要實行,
跟民調佢地都信自己會贏, 諗定後著,
只係Trump一開波就爆上黎,
急起上黎就有甩漏

three people with knowledge of the matter told The Washington Post on Tuesday.

邊三個人？ 有冇開名？ 而家事主話畀wp老屈

民主黨會唔會心急得滯

堅定可信民主黨

其實我覺得之後要講埋d問題票有幾多%係投比登登

我都覺似係各城鎮嘅Trump haters點票員搞事

左膠個龍門搬撚到呢
框都斷撚埋

The Epoch Times is the fastest-growing independent news media in America. We are nonpartisan and dedicated to truthful reporting.

美帝MEDIA WO?!
佢ABOUT咁寫

應該係人填既日期同封信出信D日期完全對唔到同埋唔合理
負責造假班人應該係鳩填但冇理封信幾時出

其實exclude哂mail in. 係咪侵會贏?

可能架，咪唔好計郵遞票試下lo

中國唔知有時差

你fact check 咗我個fact check未

個性質同拜唔拜登冇關 係有樣咁既問題既意思
唔好成日將問題選票既取態去遮掩問題本身
投邊個冇問題 係張票有問題

咪係,有問題就唔好計,最簡單

的確係大紀元

一直信民調無諗過會出事
點知真係出事急起上黎咪出事囉

exclude曬侵剩400票都得
本身民主黨就叫d選民用mail in

Push

英文大紀元好似算睇得過 認真

有時真係覺得香港人醒好多！
自細訓練出門口搵食
如果冇咗醒目呀，呢樣野，香港人生存唔到。

賓州追得返嘅成數其實大唔大？

賓州有冇話會重點？

香港人最愛玩嘅強項呀！

去教人點樣玩最舒服啦！

侵侵要考慮幫襯吓連登偵探社

報數打多咗個0又得
過機幾千張幾萬張去咗對家又得
冇人發現就賺咗
有人發現就話錯手

真FC撚

扣走呢 51000 超快速郵票 , 侵侵就會倒贏 3000

要證明到投邊個先得 但咁多張問題票
影響選舉有效性啦

睇完天能
真係學到好多野

呢啲唔願 walk in , 投票前兩日先申請嘅選票會係川粉嘅機會有幾多呢